英超邊位球員可以係皇巴拜立足/長期有正選踢？

轟：Kante hazard deigo costa
熱：loris
利：古天奴
鏝：Kdb Aguero Silva Barvo
獌：porba libra de gea
阿：伊禾比 山狗 奧斯爾
愛：盧卡古

係咁多
結論 ：英超垃圾

米奴列

其實前場得賓周個位有得爭下

轟咪仲有古圖

2&b 去執波咩

巴禾
此post已完

捷西斯拿華斯，azp，施治，哥斯尼，細梅，馬達，DDG

朗尼

係喎漏左

軒達臣

人地係疤打開正選

點降你地要針對e&b

普巴過去呢三隊應該唔會再大帝mode

Kante 搶得贏卡斯米路啦

垃圾

Kane都冇

Pogback

巴禾

好坦白講，kante仲未踢歐洲賽好難講，米路差唔多一周3賽

歐國盃

講緊球會呀碌柒

歐國唔係歐洲賽
你自己講到唔清楚

夏世三

成個post講緊球會，你講歐國盃係咪on9,米路點踢歐國！？

巴塞中後場咁廢 求其執幾個都完勝

1億

勁就唔會16強都入唔到

石頭>碧基

咁盧卡古又有

仲有英超渣神龍

2和b去幫牙朗含？聽講牙朗系gay

eriksen

華舒福都無

咁盧卡古>>>Kane
Kane 邊個支援
盧卡古又邊個支援呀柒頭

見到獌有個li字頭仲以為廢lin

阿古路，此post已完

連加特勁過華斯基斯啦

勁過樓豬先

Ibra 點踢牙🤦🏻‍♂️

Kante

英超唔係歐洲咩

柏度 山狗？

人工咁高 一定好勁

西甲棄將

咁ozil 巴和都係西甲棄將

古天奴唔太穩定 好難長期有正選

傷咁耐都入到咁多球而且大家都好全能
去得皇巴拜大家都有支援啦

朗尼都無

Kane除左賓周之外搶得贏邊個呀
利雲蘇9喎中鋒位
仲要皇馬其實有morata一定唔會差過Kane

呢個list就差唔多

alli打cf位搶唔搶得贏梅拿

Azp k6 kompany(唔傷既話) 都一定踢得起皇巴拜

邊個k6

你呢？
見佢入dc就知on99

講支援，阿古都唔應該出現

哥斯尼

最佳右閘華西都冇

盧卡古

今季應該得
但梅拿都冇正選

大衛雷斯都得啦

walker都冇

唔得啦
唔係頂級球員

踢皇巴拜中鋒位等人餵波咋喎，阿古路good finishing 點解唔入榜

拜利贏唔贏到巴塞啲中堅

如果巴塞就ok既，煙同烏姆迪
但其他都爭唔贏啦

咁kane 又入唔到

睇對答笑左

梅拿唔係比哥狗逼害咩，點解今季都無正選？

補充

轟：Kante hazard 古圖
熱：loris dembele 艾達偉列特
利：
鏝：Aguero Silva
獌：de gea
阿：山狗
愛：

呢個真 一啲說服力都冇

Ching我係咁撐你

感覺上kane未夠班同利雲牙蘇爭，至少睇多幾季

始終kane未對過歐洲大球會證明自己，係差d

牙蘇樣樣都贏kane
頂級球員黎

Kane亦都贏唔到賓周
雖然finishing好d
但2傳既層次同觀念未夠
唔岩皇馬戰術

利雲反而有得爭

Ching好波

利雲點會
根本皇巴拜前場班友世界最top
好難爭

其實當年巴塞想買阿古路，牙蘇係second choice
但最後牙蘇真係勁，證明左自己
所以根據牙蘇踢英超既表現去衡量，阿古同kane踢皇巴拜都可能夠班既，但就唔會好過現有既利雲同牙蘇囉

咁姐係阿古都無正選

耶穌

依個正常喎，我比個盧卡古阿古路換走你熱刺個kane你都唔肯啦，實力係有，但我做乜要冒險換走自己當打前鋒，除非勁過本身果個一班波

講緊個list又要改

英超無一人能穩打正選

講緊以依家表現 穩有正選既球員

轟：hazard 古圖
熱：loris 艾達偉列特
利：
鏝：
獌：de gea
阿：山狗
愛：

英超唔入流，有料比人挖左角啦
全部都係棄將/未夠班

未去阿之前嘅奧燒就得
依家呢個

英超都係得龍門先可以喺皇巴立足到

依家表現wor ching

世三山狗Alderweireld

無氣 唔防守 無速度finishing身位
過氣舊式球員

根度簡點睇

爭得贏who

rafinha

Dc點會冇資格入選
佢有心踢一定勁過監獄馬先

我屌你老母臭西 換走我個list
你邊位？

山狗really?

大家唔洗理哈理簡尼條傻鳩
完全唔跟我個list討論

一季踢到十場先講

熱刺兩個閘OK?

拜利

歐國杯kane都唔係必然正選啦

攻強守弱
仲要未係歐洲賽證明自已

迪布尼應該得

哈利卡尼其實真心勁

dembele

咪跟緊

Ching識波

留意到樓主唔識串人名

有阿古路無Kane真係笑左
波都未識睇

你今年先睇波？阿古路之前年年係皇馬巴塞想買既人點可以無

朗隊都無

山狗臭燒係巴皇立足到就唔洗去阿狗喇

係之前想買 幾年前囉...

沉左一季就即刻唔夠班啦？咁好多球員有低潮過都唔可以踢皇巴拜啦

同樣艾達偉列特係下體會立足到就唔洗去英超啦

同埋阿古路雖然廢左，但今季都入左接近20球
年年keep住咁既入球數量，有幾多個真係做到先

lin巴

之前
咁不如計埋朗尼 法比

kane唔得啦，一對強隊就現型

係呀 咁係咪以後踢成點都買？

terry 謝四

頹左一季都無 淨係計今季阿古路數據都靚過英超八成前鋒

有d勁左一兩季就入榜，反而年年都勁
今年頹左少少就即刻唔夠班，笑4

數據靚但對隊波好似冇咩作用喎

Kane 14/15至到今季都過廿球

無人提艾歷臣？

阿古路同 kane 咁勁, 請問去皇巴拜邊隊可以踢正選??

咁計埋kane，我都agger

勁左呀
山狗拜想要

前鋒位根本冇人入到
咩kane lulaku 阿古路都唔會踢到正選
講緊係利雲同蘇狗
級數高一班

後備ok

其實樓主個list 咪有Kante

賓州馬夠啦掛
今季牙朗唔爭神射傳多左波

list入面既盧卡古阿古路都係啦

勁過賓周馬唔代表可以有正選
你睇下莫拉達
除非係法國人

C7正前
用阿辛斯奧/isco都好過呢三個

阿古路入3粒贏拜仁，點睇？

點解無dembele

modric級控球，仲要有防守
係交波同射門弱D

bailey 應該勁過巴狗d 中堅掛?

rafinha打右翼(拜個件就右閘)

連奧燒鳩下鳩下都有啦
而家嘅奧燒點踢嗰三隊

都係勁過後備咁

ching認真？

😥

拜利甘賓尼依兩件對住英超頂級前鋒都處於劣勢

認真

咁是但啦，每個人睇法都唔同
樓豬個引戰王開post都預左我地拗餐死

皇巴拜d後備過英超全部變正選

高美斯？

同意英超頂級

山狗都市傳説

傷之前既kompany

其實要數真係得普巴,奧燒係以前個個先得,山齊士好似話拜想要,至於夏神呢個過黎睇下點樣執c朗,其餘諗唔到

係top嘅，皇巴拜就會買㗎喇

之前傳拜仁買walker
點睇

等落實先

落實就唔出現喺樓豬個list

次次歐聯大戰就拎紅牌或者半場淆底唔出果個？

阿古路都有人質疑

阿古路 肯定夠班
分分鐘踢埋利雲都得

熱班人除左洛里斯邊個證明到自己
連歐聯第三 歐霸都出局

哥斯尼冇紅牌個陣係top既

笑你老母咩
你最sick ball呀賤種

難分真與假

今季真係差左好多

哥狗戰術都有影響

今季差左好多都入左18球

耶穌勁過佢

米堡果場唔係阿古路傳靚波，個耶穌入撚到波咩

皇馬前中後場 連埋後備席都世界一線
英超個班去皇後備都無呀
反而巴既中後場反而可以諗下

Especially Rb

Yes

好多去到做後備就有份

轟：哥圖斯
熱：loris
獌：de gea
阿：cech

結論 ：英超龍門最勁

後備嘅asensio, isco, morata, kovacic, varane/pepe, 呢幾件後備兵到英超前列都可以穩做正選，係asensio要等年紀大少少身體質素再好啲都有

阿古獸唯一國家隊垃圾
其他時間世界級

屌咩
人地攞歐冠就賣人／唔買人
佢就keep住年年買

皇巴拜分開黎講呢
皇除左龍門基本上冇乜好買
巴就後防四個位都要啦 中場都要搵人頂小白同高美斯個啲真係麻麻
拜就最要老化個幾個位 中場 右閘 同左翼
不過除左後防山狗夏神呢啲英超都冇乜人可以針對性補強

皇比人禁買人嘛

太誇張啦 正選Rb加一個輪換cb

其實以前嘅mk都得
不過去咗獌之後真係差咗

係我轟勁

英超依幾年計 最穩定係佢 季季入20球
佢都冇資格 重有邊個有

史高斯講過英超得阿古路夠班踢皇巴拜

華斯基斯係長期正選？